我有個朋友去左帝愛集團番工

想問問帝愛係咪良心企業 間野會提供住宿 娛樂俾員工 但係佢要做15年 同埋會扣除住宿費用 想問下間野係無良定愛心企業

好慘 佢去左地下工作 無得上地面